BU FD升asso一問

讀緊bu fd 借問聲報asso要用咩方法？想入hkcc/cccu同洗吾洗考個IELTS?會易入啲嗎？

推

讀bu 點解要讀asshole?

睇字BU fd

Push

Hi

學好中文先

吾你老母

你連字都唔識打仲叫人睇字
吾你老母 讀屎片啦

Fd仔

垃圾 學好啲中文先啦

扮完肥絲未？

笑死 睇您都毅進星

好啊 廢柴

姐係我打bu fd會係打錯嫁 係啊係啊係啊

柒左仲串柒柒

有無證據先
fd仔柒咗就搵窿捐啦

喺連登唔跟規矩仲聲大夾惡

借問連登有咩規矩 未請教

乜撚野叫 fd?

1999

FD 仔上嚟問嘢咁撚串